換機 有心水cpu + display 求意見

CPU: AMD ryzen 2600
Display : RX590

如果配以上
想求 ram 同 motherboard 既推薦
麻煩各位大佬

HD 同 ssd 用返現有

主要for 打lost ark

budget點計先

matx :
MSI 微星 B450M MORTAR $690
atx :
MSI 微星 B450 TOMAHAWK $780
MSI 微星 B450 GAMING PRO CARBON AC $1090 (有budget先上）

Ram :
Klevv BOLT X Series DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-KD48GU880-32A160T 連散熱片 HK$ 530 x2 $110
ADATA AX4U320038G16-DR41 XPG SPECTRIX D41 RGB LED DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連散熱片 $1510 (有budget先上）

唔該 巴打